今日晚餐食完麥當勞同星巴克發現完全反唔落。。。

呢兩間真係良心企業黎

咁嘅價錢 咁嘅質素 我發現係完全搵唔到代替品。。。根本反唔落

巨無霸根本窮人恩物 我食到三餐

慳錢師

又BLOCK 幾件PR 兩毛狗

我係美國食美帝麥當勞starbucks支持美國經濟都block？
屌你老母你支那五毛狗黎？

張圖幾多年前

好多手足餐餐食

岩岩影

而家巨無霸有咁撚大個？

我2個餐先飽 金拱門d餐小朋友食嫁 正常人一個餐點會飽

屌你老母

健哥

你藍絲狗黎？

有 勁能飽

中美貿易戰我地美國人依家要慳住洗

Hi PR/打手公司, 小弟想入行做PR, 5000蚊同你返足6日, 肯學肯捱, 有意留tg傾。

你有冇搞錯, 你幫襯賣國星巴克?

明明有愛國人大同政協開嘅Pacific Coffee

你都唔幫襯, 你竟然幫襯間扮愛國實質幫外國勢力嘅賣國星巴克?

可恥

點？依家連食美國麥當勞都唔得？時事台管埋美帝？

你戇鳩定弱智？ 美國starbucks點樣賣國呀？
定依家連美國嘅麥當勞starbucks都唔幫襯得？

手足

尼哥

死五毛駁唔到？

麥當勞連身為美國品牌嘅榮耀都唔珍惜,將佢監平監賤咁賣比紅色大國,
已經係等同為左錢甘願做人地隻走狗, 唔愛國!

Starbucks仲衰, 身為生於美國嘅知名連鎖店, 明知到有人刻意喺到做L衰佢個牌子,
佢地唔單止唔警告唔回收經營權, 仲繼續比人搞衰代表緊美國嘅咖啡店, 仲唔撚係賣國?

你唔食大把人食

想比人block可以直接講

有名你叫我係三毛啊

你仲唔去時事台發動國際戰線抵制全球麥當勞同starbucks？

得嗰三毛咁撚低賤你都做，你狗黎？

樓主黃到金都俾人話五毛pr

美國M記都唔食得？

正常人嗌開心樂園餐架 ching你識唔識食

係狗又點會做

樓主點睇龍門冰室

我美國人 未食過

我嗌開密雞加魚包單叫

死大陸喱

樓主戰力高到癲

不推文啊屌

連登好多風向撚支持美國都屌

好

樓主有女朋友未 我想去美國 我比你插呀 你屌我啦

晚餐

樓上好多弱智仔過唔到智力門檻

咁你唔係頭po 講?

好撚煩，又唔係有趣，直接block算

賺左兩毫子就學人叫加大

食窮麥當勞

睇圖睇唔出？你幾歲？

冇所謂 你損失

又一隻藍絲

M記自從冇咗足三兩就冇食過

仆佢個臭街

美國m記之歌點唱?

你老母生咗你個弱智仔出嚟

第一個block鳩你

事實證明好L多連登仔唔追post 屌咗先算

樓豬當連登仔狗咁撚 心知po m記明知會比人屌 所以特登係美國食 比人屌就：美國食都唔得？你班垃圾係香港等死啦 我外國撚嚟 張圖咁都睇唔出？包裝完全唔同架喎

屌你心態成個中學生咁

So fucking gay

祝願你早得武肺

咁都有20個正評

大雞樂
濕鳩liy-好喜歡她
請大家BLOCK呢兩隻垃圾

冇所謂你戇鳩

唔好啊唔好啊好驚

冇所謂你損失

薯條少啲喎

好飲唔飲星拉克？糖水來喎去超市買支鳥巢都好飲過佢啦

樓上
同連狗舉報你哋洗版

福喜肉

block咗呢個po 9成人

死五毛

洗唔洗咁型

撚狗

咩都唔睇就嘈咗先
心態似小學生 樓主完勝

屌 落地獄啦PR狗
出賣人性

反父哥

大陸大把平野，樓主慢慢嘆

又一件大陸哩

型過啲反社會波台毒撚咁囉

好撚垃圾
只食burger專店

點睇你d cctai手畜比反社會毒撚當狗咁撚

隊形好齊 除咗最後一個唔記得分開兩句

樓主真男人

撚到cctai手畜一棟都無

唔好理件公關五毛啦

你淨係個名後面個p字已經柒到仆街

拉

係咪有人覆我 但我睇唔到

你條五毛嬲撚到

如果可以睇到邊個 up 就好啦,可以一次過block 哂

秒

食屎都擺上嚟

我反藍店叫五毛
唔通你支持藍店叫黃絲？

叫隻P牌收嗲啦！

樓主撚到班cctai嬲到谷住谷住

食M記都要落地獄

點睇反父哥戰力

香港嘅麥當勞Starbucks藍就等於美國嘅都藍？

咁能型實溝死女

證明唔係bot

Starbucks咁都叫有質素？
平時飲開屎水？

反父哥專秒傻閪

浪費account

麥當奴app優惠卷

bm餐 29蚊真係好撚屈機

食開屎 飲開屎水？

反父冇秒JUL

美國走狗 穩國安拉你

膠post

好撚型

嘅p牌

有時真係唔好怪波台笑鳩cctai 啲人咁撚on9

多咗

已封鎖會員 - 大雞樂
完全封鎖

It doesn't matter，it's your loss

我決定反JUL
突登開個美帝post條能樣唔入黎撐場

反正班玻璃心都會信，有咩所謂

你咁做都係博人block 你姐
成全你

唔緊要 你損失

屌你老母 你幫襯美帝仲唔係賣國？係都係中國外賣M記過美國啦

我美國人 唔似你係中國人

佢五毛唔識英文比我秒死左

多謝佢衝出黎比人block 引戰狗

佢查緊百度字典

on9仔，出嚟比人block

Show blocked user 大雞樂
PR 五毛狗

食美國麥當勞Starbucks都唔比 你似五毛多啲喎

又一隻五毛

收皮啦
死坡狗
死番去食熱狗啦

你之前係新加坡人 今日係美國人？

你嬲到

未見過雙重國藉？

咪玩啦 食兩個成兩千卡 傻撚左？

呢句收版權

屌牙 下次請返你食M記補數囉

幾時有話美國Starbucks藍 ?

我黃 請食龍門冰室ok ?

新加坡一般不承認雙重國籍，但對於22歲或以下的人仍容許。 這種雙重公民身分可能因在外國出生、從其外國公民的父母或歸化而獲得公民權。 新加坡公民18歲後取得外國國籍，可能喪失新加坡國籍。 入籍新加坡的外國人須放棄外國國籍。

黃店咁貴又質素差 不了

點？

我買美國starbucks你話我支持藍店